唱零分果個人妖以前啲歌又幾好聽啵衰鬼

達哥?

罐頭歌黎講
點解呢首差咁遠
負分真係食哂屎

好似達哥個樣

條片播左三分鐘
我笑足三分鐘

達哥：從前我滿分 但今天已淨身

以前首乜乜乜流浪都還可以
但沉左一段時間出返黎首負分真係唔知做乜鳩

係!!
乜乜流浪真係好聽
負分切膚之愛真心jm9

呢首佢笑得勁creepy
仲要一開波望住連詩雅隻腳偷笑

始終都係零分最好聽

ching口味好獨特

佢出返黎好似連把聲都唔同埋 第一次係電台聽以為係第二個人唱

jude把聲好獨特

呢段時間正能到

ok

都幾慘
把聲咁sweet 但男人樣

我英

我要的天下未夠亂

依首都好好聽 華納限定組合 Jude作曲

格拉斯加流浪同密室殺人事件無得輸
行返呢條路線啦please
一係自己作返啦
明明作曲唔差
失戀的人站起來作比Mag都唔差

偏偏零分先爆到出嚟

又幾正喎